香港人可以真正組織一次大罷工未？

睇住d手足傷既傷，死既死，拉既拉…
連罷工一個月都唔肯
唔罷果d自己簽張聲明要麵包
唔再追求民主 公義

香港人唔配有呢班學生，唔配有自由

又真正呀講罷罷咗幾多次

問公務員

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

算吧啦 香港人真係好中意翻工

核爆都返工

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

仲未醒真係柒

講真 最勁果次罷工佔成個返工人口有冇1/10?
罷工條路真係work?

班老屎忽唔帶頭

香港人心態係，我點鳩知你有無罷？我罷咗你返，老細炒我你上位。

好呀，我好支持你哋架，打死班狗就最好，我返工先

問基層就唔洗諗 實大撚把人話要搵食
根本係要connect班老細一齊罷
但班老細藍多定黃多？

你俾錢養我我幫你

唯一呢樣野要有大台

兩樣都有

柒極都識落街睇，幾撚多人返工返學

深黃只係鳩up
最能早返工係佢哋

我team 有一半同事為了不被罷工，未夠8點已經坐係office
大罷工

今日返哂工啦

罷條毛咩
就算打第三次世界大戰香港人都照返工呀

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

我識有啲黃嘅老細係尖沙咀開舖 罷工都唔係次次響應
呢幾日無客都照開 最多俾你早走
我做part time都有聲稱係黃嘅老細 一次工都無罷過
有啲黃嘅同事住大西北 咪又係朝朝8點坐係office

利申：我淨係做part time 罷咗幾次工 收入係少咗 靠罷工但根本懲罰唔到政府同大財團 而家懷疑係懲罰自己多啲

太多自私既人

我今年d AL 用哂黎罷工... 老細體諒都算... 唔體諒果D 公司俾人炒左等你養？ 定係去搶啊？ 話人自私果d 我問返你地... 肯去建軍搞革命未？ 有勇氣殺狗未？ 你罷工真係搞政府定搞巿民？